今日美股

牛！

好!

識買？

又升，救得一個得一個

樓主又中，大爆升！

未開市之前就升到痴線

又升幾多

屌70點你當好友乞衣呀

130啦！

低調贏錢

150！

170！

你尋日錯左WO

你睇哂前3日先